屌你老母成版post都係試加密既on9 post

有冇咁撚無聊
成班小學雞巧撚威威咁

佢地以為有個acc就高人一等

連登真係好撚低汁

加密既內容得笑鳩冇ac既人

J圖冇

Seed又冇

認真入j圖post除定褲

屌你老母乜鳩都冇

得班連登仔圍爐打j

係呀係呀有加密就夠你地打十日j喇

真係好撚嬲

以前無高登ac,而加終於可以拎個連登ac打飛機

On9仔何其多